831 Part 2: The Pool

Many of you are aware of the 831 incident that has allegedly resulted in death of 3 individuals, brutally beaten to death with batons by speedy dragons (ratpr unit)

But did you know that there could be more to it?

Recently, in LIHKG Chinese section, there has been a rumor spread by GayBro, using a picture of a modded GTA V, allegedly hiding secrets and to leak things. The creepy picture, likely depitcts the similar environment of the water waste pools.

Many people thought it's a supposed place for corpse dumping of sak uk ling, located somewhere near the Shenzhen border.

However now users are pointing "the pools" to be linked to 831 instead. I'm gonna show you some stuff.

First, in 831 incident, according to appledaily 100 people ran to the railroad of the prince Edward station to escape, and that the fate of the escapees are unknown.

In a thread provided by a LIHKG user, he shows that long before the protests, few water waste pools have been built, and is allegedly accessible from prince Edward railroads.

Many people are suspecting the bodies of the alleged killed escapees are being hidden in the pool, straight sent to a place called 觀塘避風塘 by water flow.

One user theorized that PAP killed the escapees, dumped them in the pool, which are dark, smelly and you wouldn't know anything while the regular local riot police stayed in the train.

Will we even know the truth? No. I simply made the thread to share more of hot topic being talked about in LIHKG, and one that is a very chilling one. .

If any information are missing, or wrong, please brothers help me correct it.

光復香港時代革命